獌真係好垃圾

對住咁廢嘅阿仙奴都失分